{
  "zh-Hans":                    "简体中文",

  "HiveSchool":                 "HiveSchool",
  "Resources":                  "资源",
  "Enter Class":                "进入课堂",
  "End Class":                  "结束课堂",
  "Feedback and Suggestions":   "反馈和建议",
  "Start a Class":              "开始课堂",
  "Create your first class":    "建立第一个课堂",
  "Account Confirmed":          "账户确认",
  "TeacherNameLabel":           "你的学生应该如何称呼您?",
  "Dashboard":                  "仪表板",
  "Next":                       "下一个",
  "AddClass":                   "点击添加其他课堂",
  "Period # - Subject Name":    "第 ＃ 堂- 课堂名称",
  "Add Student":                "添加学生",
  "First Name":                 "名字",
  "Last Name":                  "姓",
  "Email":                      "电子邮件",
  "emailUsed":                  "此电子邮件已经被使用",
  "Cancel":                     "取消",
  "Add Another":                "加上另一个",
  "Active":                     "现行",
  "Focus":                      "聚焦",
  "Refresh Resources":          "刷新资源",
  "NoResource":                 "您还没有添加任何资源.",
  "ResourceHint":               "通过在浏览器的HiveSchool书签文件夹的书签页面添加资源，然后点击下面的按钮.",
  "Choose a folder to import":  "选择一个文件夹导入",
  "Add Resources":              "添加资源",
  "Sort Alphabetically":        "排序按字母顺序",
  "Display Profile Pictures":   "显示用户照片",
  "Close Tabs on Login":        "关闭标签页上登录",
  "Lock Class":                 "锁定课堂",
  "Help":                       "帮助",
  "Give Feedback":              "给予反馈",
  "Delete Class":               "删除课堂",
  "Student Settings":           "学生设置",
  "Class Settings":             "课堂设置",
  "Edit Name":                  "编辑名称",
  "Close":                      "关闭",
  "View Screens":               "查看屏幕",
  "students present":           "在场的学生人数",
  "Warning":                    "警告",
  "JoinCloseTabsWarning":       "加入这个教室将关闭所有标签页.",
  "Ok":                         "完成",
  "Add a Class":                "添加课堂",
  "Start Your Class":           "启动课堂",
  "Submit":                     "提交",
  "Enroll in a Class":          "注册参加课堂",
  "addKey":                     "添加4位数字访问键",
  "ConnectionClosedWarning":    "与服务器的连接已关闭，请尝试刷新该应用程序",
  "Unable to connect?":         "无法连接?",
  "NoServerWarning":            "此应用程序无法连接服务器，请检查您的配置！",
  "NoResourcesAssigned":        "目前未分配任何资源",
  "Assigned Resources":         "指定的资源",
  "Leave Class":                "离开课堂",
  "Finish Enrollment":          "注册完成",
  "Close Enrollment":           "注册关闭",
  "AccessKeyIncorrect":         "您的访问密钥不正确",
  "Language":                   "语言",
  "HiveSchool Resources":       "HiveSchool 资源",
  "Student Settings":           "学生设置",
  "Class Settings":             "课堂设置",
  "Edit Name":                  "编辑名称",
  "Stop Sharing":               "停止共享",
  "Follow Me":                  "分享我的银幕",
  "followMeButton":             "{state, select, StopSharing{停止共享} other{分享我的银幕}}",
  "Unlock All":                 "全部解锁",
  "Lock All":                   "全部锁定",
  "lockAllButton":              "{state, select, Unlock{全部解锁} other{全部锁定}}",
  "Reporting":                  "报告图表",
  "Previous Class":             "上一堂课",
  "Current Class":              "这一堂课",
  "EndClassWarning":            "你确定你想要结束这堂课吗？",
  "DeleteClassWarning":         "你确定你想要删除这堂课吗？",
  "Delete":                     "删除",
  "View":                       "查看",
  "Lock":                       "锁定",
  "RemoveStudentWarning":       "您确定要移除此学员?"

}
